我要當大俠(金庸群俠傳)

好似岩岩開，得一個ser

比人打完要療傷 ，仲要招武俠小說隊友組隊

入左華山派

鍾意武俠 game 就鍾意架啦

樓主玩落覺得點？

麻麻地呢種風格

正,有玩
好有十幾年前既zmud感覺

咩SER? 10:00有SER 2

有冇首抽刷

想join,大家玩咩ser

真係同金庸online好似
玩緊SER2

ser 2 華

係咪入唔到ser？

正常玩緊

好奇怪 要閂wifi先入到

我又ok wor

巴打有年資喎
我都有玩zmud 隻game整得唔錯

大家咁話la
好懷念當年整trigger既歲月
學d語法仲勤力過讀書

係 其實隻game係玩寫trigger
啲trigger 高手真係乜都寫到 痴撚線
trigger 抽天賦是基本

抽天賦手動la,為左一兩點而set
set任務唔斷果個成功感好正

唔係㗎 我地個啲set一定要30根骨 20臂力
仲要抽埋顏值

基本上一開zmud 打一個字所有野自己做

好有 feel
半單機game ，又係要你搵晒十四本天書
又係組金庸裏邊d人入隊打
好有 feel ，特別係個大地圖
輕鬆玩 唔洗 追lv

無得追lv
每日限住會拎到既經驗

server 2 31 lv now 只可以關game

升得咁快

唔小心答衰野，變左反派

記得以前玩金庸隻船卡死左，要重玩

SER1留名
IPHONE6+表示瘋狂彈APPS(其實玩乜都彈 )
要返屋企開模擬器玩
依加41LV狂刷書中

Ser1 40lv
無心刷書

要刷咩書？

拎左本逍遙遊但唔夠機敏學 點先升到

ser1 42lv
幾好玩

佢哩條線係跟蒼龍逐日,倚天邪線係好D,係無無忌同小昭

竟然，我正既會變左跟佢地入去？

我專燈洗左點去學

倚天屠龍記攻略
1．前往朱府，對話後出去再進，右下角小屋聽到朱家父女對話，正邪分支
正線
2．回去告知張無忌，對話後戰朱家父女，張無忌掉下懸崖
3。前往崑崙，得知六大派圍剿明教
4。前往光明頂，一段劇情後張無忌出現，追擊成昆。左上角屋子跟小昭對話，前往秘道，得乾坤大挪移
5。從秘道出來後再回光明頂，六大派圍剿光明頂，主角與張無忌分別迎戰崑崙派，華山派（得反兩儀刀法），崆峒派，少林空性（得龍爪手），峨嵋滅絕師太（此戰為本作經典戰役之七，請小心應對）
6。戰鬥後前往冰火島尋找謝遜，發現謝遜不在，床上發現一撮金毛；最上面可以殺火蟾
7。把金毛給張無忌，對話後張無忌加入，得九陽真經
8。前往靈蛇島，擊敗波斯三使（比較強），得聖火神功，對話後得屠龍刀
9。返回光明頂與謝遜對話，告知要殺掉成昆才可以得書
10。成昆居與成昆戰鬥，得一顆頭顱
11。返回光明頂將頭顱給與謝遜，得《倚天屠龍記》
12。將火蟾給與韋一笑，得寒冰綿掌；再與殷天正對話，得鷹爪功
邪線
2．不告訴張無忌，張無忌得知真相後失足掉下懸崖
3。前往崑崙，得知六大派圍剿明教
4。前往光明頂，一段劇情後追成昆入秘道，得乾坤大挪移
5。前往成昆居，對話得到幻陰指法 去光明頂找范遙說話
6。前往靈蛇島，一段劇情後戰聖火三使，勝利後得聖火神功，紫杉龍王和小昭離去
7。回明教，與二人對話後幫助明教復仇
8。前往崑崙山，戰鬥後得到兩儀劍法
9。前往崆峒派，戰崆峒派，得七傷拳；戰崆峒和華山，得反兩儀刀法；戰崆峒華山和峨嵋，得倚天劍和滅絕劍譜（小提示，崆峒後兩戰帶的人數不要超過4個，否則可能出現Bug）（此戰為本作經典戰役之八，請小心應對）
10。前往少林，大戰少林僧眾，此戰會出現本遊戲第一NPC掃地老僧，各種屬性全滿，除非用修改器，否則此戰必敗。戰後一段對話，前往成昆居滅掉成昆
11。回少林，將成昆的人頭給與玄慈，得到《倚天屠龍記》

分支劇情
[張無忌的藏經閣]
倚天邪線劇情開啟後，劇情進行到9.崆峒派之後 崑崙仙境開啟，進入後身上如有鐵鏟，可以挖開張無忌賣經處，得到九陽真經.
[搶劫峨嵋派]
正線打光明頂打完後，可以去峨嵋找滅絕單挑，打贏再打峨嵋弟子，後得倚天劍(道德大減)
[宋青書弒叔]
選邪線後 可去峨嵋門口旁發生宋青書弒叔事件 打死莫聲谷 收宋青書

唔知一唔一樣，當參考

成日話秘寶空間不足，應該要點做？

無方法架 一係就用元寶秒解秘寶

ser1有無幫派??lv42

秘寶係家園果到入，唔洗刻意開晒佢

去到丐幫有紫陣囉

野球拳係邊度升LV?

搵到了 新手村

SER 1 入左明教

好玩

好慘打到boss關先彈apps

請問開頭用試玩account玩左陣想綁番FB account要點做?

發覺 女角峨嵋補血好似抵玩d

洗點是咪有洗點丹之類既野？ 有冇限次數？實際值唔值咁做

btw內力好易唔夠用 用緊18泥偶學既內功 前期仲有冇咩內功抵玩

ser1 46lv

娥眉女補全體 可以用到45lv換 之後有薛神醫(1650名聲)

新手村有隻武師(350名聲) 必用 可以用到好後期 自補加防 建議升爆佢關係

有呢2隻 基本上唔需要坐低回血

有洗點丹，唔記得點囉，我覺得都係等練橙 紫武功
儲480元寶抽可以

薛神醫係邊出巴打?

45lv就有支線任 到時大地圖會開多個地方

玩得呢隻game嘅
應該一係就係老嘢 想搵返以前電腦rpg game嘅回憶
一係就係金庸撚

利申：兩樣中晒

巴打娥眉女邊度出呀

冇記錯好似龍門客棧 (冇嘅話 大地圖逐間客棧搵)
講完喇叫佢加入就得

金庸撚
以前人手消點

有無ser2巴打一齊玩

有無s2 幫會？

老嘢 + 金庸撚

我幾鍾意玩呢種消學點練武功系統

金庸, 金庸online, zmud 全部有玩

淨係 金庸群俠傳咁既系統就夠晒懷舊值得元

我唔只金庸
古龍就有玩 絕代雙驕都出咗幾集
細個勁多rpg game 勁好玩
香港漫畫代表有風雲 中華英雄

多人玩先開
而家入住台仔D公會

垃圾game都有打手

其實我係嚟留名的

S2 不如開公會?

好似10個人都唔夠

洗丹 洛陽黑市有
之前9著裝備，已家跟番d 裝加既野比番岩既人著勁好多

宜家用緊

武師 + 小雙 + 段公子 + 峨眉女

係咪大家都差唔多？

夠聲望會 神醫換 峨眉女
其他唔知

我都係
小雙超低敏
下下人地打完先到佢

速度石幫到你

段公子如無意外一直用落去
到夠聲望 小雙換小毒物 (optional)
武師換慕容公子
神醫換大小姐

已經塞咗兩粒
同段公子差成百敏

兩粒邊夠，建議自己屋企買，優先乜石都入，有閒錢買埋加親密度啲野

好貴

那有段公子

ser 2 玩緊，留名等公會

人地識 凌波微步嘛

快過你好正常

親密度高有咩用(除左有D 可以用佢之前)?

能力會加

刷速度雙屬裝刷到灰

段譽浄係打直線
個人唔太鐘意
但小雙可以打全體

同埋段譽招技個特效好長

乜黎
我唔理咁多見有箭咀向上就用

屬性有好唔同

你留意下

即係拳用雙拳,劍用雙御劍之類?
好難WO

依家仲有 我都有玩

竟然！？ 即刻搵返個zmud 555出黎先

而家有無話邊個門派勁啲？

入game問高手好d

ok 又開始ro 機

我想問下我頭先一開始拜師咪有五點野加既。。。跟手我出左game 再入番去就無得加，有無邊度可以加番？

應該係一開始個屬性

用洗x 丹，登入會送，唔急

隻game 食裝屬性好重要

唔用既武功記住囉去少林寺換彩色殘片

藍=10個彩殘
80個換到紫

thx 巴打！

去到40頭就開始慢

慢慢玩幾好，刷下裝

有冇人打得贏無崖子個棋局?

隻game好有多隱藏野
eg地圖唔單只得寶箱有野拎
啲櫃都會有

咩櫃 ???

無人開組？

無崖子嗰個好似係 55咁上下先夠打

點攞段譽？ 要成8千幾名聲，有排等

留名 屌無apk無得玩

課金

我自己冇課，慢慢等先
重點隻野唔平

你地都行正線

44lv add我 ttl
有冇連登幫會?

好似唔錯

玩咩門派好

成日話咩秘寶空間不足姐係咩

已經知係咩

冇限，唔入都得，有好多街外人比你練功，同技書

係，跟原著 應該都係打正派同反派既分別 or 組隊難 d

之前事前中咗

btw惡勢力啲人咁撚勁
成日要俾1元寶轉

其實好OK
起碼冇體限往你玩

起碼玩到10日8日
同有冇巴打開幫會

SER1 華山留名
有冇巴打係ser1 開幫派?

咩比1元寶??

正

啲時裝碎片都可以打返黎

好難打好似 ，唔知係邊掉

諗緊裝要劍掌刀果d 好，定要暴擊命中好

劍拳 加攻好似唔明顯

Ser 2

我開公會LIHKG
各位請入

用1元寶換第二隻人俾你打

咩惡勢力?，即係 正同邪簡黎打果d?

昆侖仙境有紅書打？

有無巴打試過

得8萬經就完
同咩係煉爐?????

好

又係你

原來係叫懸賞任

搵唔到

學點點先拎得多

LM

爐係家園入邊左上果到，將冇用裝備練完可以換野

換書，好似世盃活動定賭中小有得換
不過好快有好多，隻game 送唔小

個人覺得記住用錢係家園買野就真

有冇S1 公會?

開左未架

開左

申左 ID:令狐沖

玩多陣先
話唔定佢出ser3

出左ser3

咁我跳去ser3好過

批左，改左自動入會

又跳 咁咪個個巴打都係唔同ser

其實都唔緊要 ，又冇得組隊升lv

好似有公會戰果d

有冇人一齊去ser3

一齊玩ser2啦
Lv追唔到掛機可以用雙倍追番
Lv太高用唔到雙倍

我收番呢句說話
玩玩下又覺得幾唔錯
咁岩最近真係玩番金庸mod版

最鍾意依類 ，同埋抵讚既係自動行路做得好到位，唔會冇投入感

冇錯，依家一日先一日升得得1 lv

同埋隻game 陣容 人物 同技都好多變化
依家諗緊唔要雙兒，轉單體技破左坦先

算幾好 ，同埋佢有啲地方真係跟得幾足
例如做完某啲任務先開某個地方俾你入。

打整都係得5本天書

5本天書任先岩

申請左 瘋精羊

一齊ser2啦

個人喜好
我係華山派

有武俠game 梗係要支持下

打唔到字點搞

有 d 人唔拜師 ，可以係洛陽學基本武功 加 技書打天下

點解無丐幫 無全真 遲下會唔會出

遲下星宿 丐幫

野球拳先王道

又加攻又唔受武器所限

係咪最高 40lv?

255 洛陽學

即係要一開始唔好入任何一派? 去到邊可以入其他特別既派

唔係拜其他派 而係跟武館學 之後直接練江湖上既武功

唔係,你入唔入派都得,唔入都可以學其他綠藍紫橙書既武功

自由度算大

同玩落好多限制
同最後pk想強就睇邊個多元寶

點判定d角色可唔可以入隊？同埋見有巴打話有事前登錄 有咩送

小雙係唔係一定要儲值先有?

40lv 應該係咩人脚?

我得武師，山賊頭，峨眉女，青城弟子

我用緊新手村四寶

唔夠學點
點先有
好缺學點學技

去家園個市集多數有得買

ser3有冇公會收人

丹臣可以用小雙代替

小雙勁唔勁

同第1日玩只可以升到26lv到?
解盡
咩都冇

招技打全體 都幾勁

唔止 留起日任師門唔做住 去打山洞打哂10萬（加8萬） 總數18萬經 之後再做師門 日任推阿婆出街咁 肯定上到3字頭 我岩岩今朝重開人而家都35

有佢送既丹比你,仲有天書任

我自己洛陽每日拜諗住用佢送果d元寶拜晒佢算 ，快 手用其他角色 四大惡 人 ，咩阿朱果d

根本上所有都得，要名望入

依隻game賣點唔係pvp 啦

有咩驚想pvp勁唔係鬥課金 唔係人地點賺錢

想問下我用IPAD玩點解打唔到字..

當單機game玩 學武功 招人

10萬（加8萬） ?
個8萬係咩?

去
去洛陽開，唔好開掛機果到開

想問除咗洛陽同登入第五日仲有邊到有洗隨丹

好似 賭大細果到

明
原來係咁
咁粒玉點有

洛陽有得買
20定30元寶一粒

差2粒
佢講果個咩劍商店係邊到的>

野球拳係咪又升到最高會變好撚勁

好似最後係300%,基本學左冇壞

想學降龍十八掌,好撚型

差2粒唔夠時間
邊到有得快速入手

但係佢個戰鬥系統樂似麻麻地

FB活動中依個陣
唔通要玩3坦

紫定橙

紫咋
主角放前好易死
我又唔係玩武當

可惜隻GAME唔係真版權
郭靖變郭青

+1.6%其實唔多
要升左lv先有用

黑衣人有無用？

真版權個d好呃錢

點樣有勁裝，岩岩玩，而且佢個月卡同終身卡好似d野唔一樣。

大地圖有4定5個山洞
通過BOSS關會加掛機經驗
入面有箱開會開到裝

ser 2 公會滿左，可唔可以排隊等加

好多外來人 叫個幫主踢下人

有無人知可學幾多武學? 定無限?

入左ser2公會
id唐小冷

btw點解㩒極打字欄都唔彈keyboard出黎
用緊ipad 係咪bug屎黎

如果係限, 但唔岩既武學可以換彩色殘片，唔好亂學晒左

尋晚總算趕到

有冇人可以練到d 隊友一開波夠內力出技？

有冇人分享D隱藏野係邊

郭靖入隊條件 名望 友好度 係是但一樣得就得 定要兩樣都達到？

兩樣，唔好諗咁長遠

講錯，名望先岩，友好度高會勁d 同唔洗入隊都開到緣份

哇佢d裝備仲有熟練度呢樣野..能力都差幾遠
如果我d低lv 裝備用左精煉石
之後係咪用番d高lv裝備冇得繼承

玩落唔錯
但佢之後D寒玉

暫時好似跟角色，應該bug 黎

寒玉影響唔大，2級都要70lv 先用得

有無人課左月卡

無

純粹要佢個名聲

我都係咁諗 每人加d加d 爭好遠
半年卡又係第樣野黎架可？無名聲

開局輸入完就可以100元寶祭天拿武師了

來點實際的最重要，開局先拿元寶再說。

到“菜單>系統>兌換碼>輸入密令

目前有的密令：

1.每日任務加名望
2.元氣滿滿的小二
3.每天免元寶練功一次
4.每天免元寶點金一次
5.系統兌換碼輸入
6.小二是江湖第一帥
7.這條密令是真的
8.每日任務要完成
9.江湖奇遇獎勵多
10.江湖很大小二很帥
11.打狗棒法頂呱呱
12.少林寺銅人巷
13.掌櫃有喜奔相走告
14.歡樂坊買大開小

轉自巴哈

唔知係咪ios無左兌換碼輸入

好似得熔煉值同元寶
應該冇乜用

入左明教 希望唔廢

正 是一百元寶

琴日差啲，未夠30入唔到公會 今日已經要40

等SER4吧

要大花踢個人比你入

或者等幫會升

駛唔駛整定個list 方便認人 廢事踢錯

打令胡沖
比佢用九劍打死晒

無公會收 重玩左得25

每日打怪經驗有上限，唔比人係咁玩🤣🤣
寒玉一粒升得2萬上限，咁鬼小

打裝啦

等ser4

Ser2一齊玩

到50要開始打裝

你地會80彩書紫武定等夠400直上橙武

燈

橙

邊到換
換住紫用住先都唔錯
反正有加能力

少林寺可以將唔要既 換殘卷
再係洛陽換

推介，可以打人去後一格黎破單坦

最主要都係想有d新招玩住先 冇太多時間手打升lv 掛機唔知幾時上到50去學下一階門派武

其實做掌門任有時要去洞打怪都差唔多滿打怪經驗

係，個人覺得掌法好似型d

幾時出SER4

下星期早上10點

奇遇遇到乞衣
幾日冇食野果個先好俾錢
幾個月冇食野係假乞衣黎
仲要識18掌cls

超型

半日唔夠做哂所有任
又冇江湖傳聞
又冇奇遇
五本書已經做到過唔到為止
仲有咩可以做
暫時41lv

刷四個洞打裝
最好係 暴擊速度劍/掌果類比主角
刷齊都有排玩

等聽日

咁等聽日算

有無人交友

有門派同無門派分別好似唔大

有冇人轉唔到手動戰鬥?

幫派又打唔到字搵幫會

打唔到字我都係咁 有時重開又得

咩電話?

X轉到手動 係有時打唔到字

Iphone6s

轉手動 好似要等下一舖

差點忘了說，下週會更新 #新門派
#星宿 和 #丐幫

Iphone 打唔到字只要禁一禁圓形個公仔
彈個fb視窗出黎就打到字

iPhone 無得打兌換碼?

中bug 維維緊

新玩 見到公會爆左

是但入一個先，可以即離即入
公會每日祭天 有50名望
公會王 有加陣法經書
仲有個小活動

40後人地都識補就開始好難打

lm

隻game要去到中期d名聲到幾萬先開始

開咗隻人玩邪
歐陽峰教紫招白駝山杖法 正

冇人關心

有無人知呢個係乜

隨機開元寶,寶石

D詩經唔知過左之後仲有無係度

一本正經稱號加D咩?

20攻

好正 20元寶

過完個劇情 唔知呢招去左邊搵唔番

邊到教你?

要玩邪線先教

想問各位 知唔知修為 係咩黎？

背包左上果本書

Thanks

類似戰力

個足球分買咩輸咩
想要稱啊

西班牙都和無計
下場買格仔

想問下邊度升俠客技能

突破俠客資質就會自動升

有無公會收 SER2 而家30LV
叫 "刀劍雙殺‧荊棘"

神醫點先有？

知道了自膠

我買左西班牙和 ，格仔贏

佢都算好人，場場都有一百送比你賭

我建議唔好買稱號，買大精煉石

唔知今日有冇SER4

又輸埋

下次買冷門算

你個名

升到40有連登公會

個公會長期無位

而家仲有3個

乜裝備熟練度轉左裝都可以繼承？

可以，好似跟人

要每日打熔練值

直接買啦，用世盃點數，同係家園貨攤買
貨攤我多數刷到幾萬蚊先停手

每日用十元寶黎換番百幾萬錢 正

江湖名望點升高啲

唔係幾明點換錢

無野了 原來就咁禁個加

夠40級又唔夠5萬修為

去山洞打齊40裝

成日會 x 5,10倍架佢

冇元寶有咩方法

佢5萬上限
當1日500都要100日
3個月

課金...

岩岩試左 真係有

你幾多 降少少比你入左先

你中間都可以不斷換人

冇資源

有好多隻都格食格，陣克陣

同埋都係有愛去練就得，始終咁多組合

元寶除左每日拜100同快速練功之外都好少用到，反而靚裝先難有

想換走武師，始終一隻坦 加補血少左2個輸出

同埋神醫起手太慢，冇咩用覺得，補完一次血基本就要死

大課可以去洛陽左下抽箱

睇你玩法
而佢係自動打
遲D難打關應該係可以用死磨隊屈過

難d ，打呀令胡沖打全體 秒晒

隻武師升到好感度橙色
已經好頂得
好多次打書啲王
成隊死曬死剩佢磨贏

屌 我睇唔明
講緊乜呢度

屌呢頭講完唔明
岩岩就睇到了

暫時得武師做坦
同埋神醫一定好過娥媚女

家園係邊到嚟

武師幾好用
另外原來要課幾千蚊先有紅色武學 如來神掌 神山劍法果d

當我冇講過

有都未必學到 個條件唔知夠唔夠

係，可能要勁高內力出

同我發覺隻武器金鐘罩有第3重
我都係玩少林我金鐘罩係純金鐘罩點升x重?

4萬

裝備屬性咩比較好

速度
暴擊
劍/拳/刀‥‥

巴打 想問下五格秘寶如果滿佐 係咪要逐個開？
我見有藍箱廢啲 有無得唔要啲藍箱咁？

睇唔明 可唔可以講多d

應該係指花元寶買錢

係，第一次free ，第2次2元寶 之後4
我總共開三次，多數開到 5 倍 10倍

用晒係家園買石同埋買好友度禮品

傢伙會唔會買埋

依家長期百幾萬都冇咩用

刷家園貨攤買野，刷到冇錢為止

睇你要d 咩 我多數買石，裝，友好度

轉左

開始升得好慢

冇得唔要,我都好少理佢,得佢自己開,得閒先睇下

武功d屬性係學左就有？
定係要帶上場先有加成

帶上

學就加好少

明天上午10點將會進行一次停機維護😎😎
【維護時間】
🔔7月3日上午10點-11點🔔
【維護內容】
1.新增兩大門派『星宿』與『丐幫』
2.開啟伺服器 S4-風雲再起

s4預備

Ser2歡迎大家

SER4新門派

得我一個係ser1玩緊?

申左 紫櫻

SER1

巴打咩名,加你好友

沖哥

入左

2個親密戰友

加左，貝碧
巴打升好快

大家記得囉

邊位

其實有冇話邊個洞都咩裝咁
係gg洞打極都唔出拳

你同佢呀

點先有

相依唯命

呢堆女用邊個好
本身用靈兒, 之後課金課左小雙, 貪佢打全圖, 但係冇綠份
岩岩拎左小師妹, 資質又係7, 不過打單體, 但攻擊力好似勁D
朱九真資質就低D, 但係佢招技好似有D用?
單體傷害, 有55% 造成對面暈
唔知係咪換左山賊頭子好D
但山賊頭子又開到綠份加攻擊力

game 個介面有個人頭icon 裏邊

我用緊小師妹，打pvp 唔錯 可以推走單坦去後一格，然後唔洗淨打坦，因為暈人都係暈坦多 冇咩意思，但打任務幾有用

坦後面有人會點？

都係練哂先
最大問題係裝備
冇熟練爭好遠

用世盃積分買，一百分 有500熟練 好快練爆

冇事發生，但少機會d 唔係好易比人打直線

今晚買和

d隊友係咪要突破左先升到lv ?

有冇人有練？

我都係啱啱打完
心有靈犀
雖然同神醫有緣份
但鍾意小雙多啲

出新門派又要開個隻人？

可以滿師出山入第2個門派
不過有排

如果隻GAME真係好似金庸ONLINE咁就好
隨時開紅打人, 死左變骨頭等執骨
暫時隻GAME可以玩既野唔多, 基本上快既2,3粒鍾應該玩哂一日
有冇巴打玩過陸版之後更新會係點?

應該會係SER4玩 SEr2 玩左四隻，從新開始

其實除左爭排名+幫會有少少協力野之外 是咪當單機驚咁玩

我都諗住SER4開始 之前嗰D玩得唔太熟 同人等級距離好遠

係呀 輕鬆玩所以

巴打 D洗煉珠邊到用??

我都味用到，70後 掛

有冇SER4開公會一齊玩

有無巴打開

最肝既應該都係刷熔練值

唔肝呢樣齋清日任同每日max經驗其實個拎鐘做哂全日既野可以隔幾個鐘先開黎做下奇遇

等SER4

我都諗緊轉ser4 玩丐幫奇門 ser2果隻本身玩拳 玩玩下又想轉奇門 之後又好似將d主武功升得太高用太多內 搞到1516咁

SER4SER4SER4SER4SER4SER4SER4
玩新門派

計你加埋暫時有5-6個準備玩SER4

個個都開
唔差在我玩多隻人啦
諗緊玩咩派

搞到我心郁郁

一齊轉SER4啦

支持

又1個

本來ser 1 華山, 但出左星宿好想玩 又開新ser 即轉

開左係2ser

Ser4

想係ser 4開新玩但新出果時係Ser 1又擺左好多心機落去

依個差個長玩既開公會收我地

大家會熔練值買咩?

留返遲D用掛

錢呢? 有百幾萬係度..

買熟練度既石
裝備熟線度0同100爭成倍屬性

ser4 等，我開公會

一路開ser真係好煩

你都轉 ?

我就最後1次跳服
下次就唔會跳係直接唔玩

依家成12~13人諗往轉

ser4

轉啦，重新玩，之前都晒左唔少資源
諗緊玩少林做坦，唔要武師好冇

小雙可以換邊隻？

想破對方肉盾

我玩峨眉
2-3補磨死人

唔夠攻 D俠客唔夠勁
後期唔知

張月卡有無得轉移

攪到我都好想轉...做黑衣

Ser1課咗月卡唔想棄

轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉

入得維修完

好似唔錯 打後排

但無時間玩多隻人

玩棍勁啲

星宿定丐幫好?

張月卡轉移唔到
留番係ser2等合ser算

我ser2

幾廿蚊我可以由佢
但隻段公子

重注牛聽日反彈 逍遙公子都黎啦

巴打們 我叫小師弟

好多人轉左SER4
快D開公會

已經輸曬

有公會未

幾lv有公會系統

20lv先有公會 食埋個lunch啦

番緊工 就食飯

LM 想入公會

玩咩派好

無所謂 揀鐘意就得

丐幫

你又話唔轉 ?

一樣

兩面玩

其實SER4入面應該有一半人都係玩丐幫...

那有空

唔出奇 新屎坑

其實入番舊SER玩反而無咩人爭

但係舊ser應該好多人都入左門派

丐幫一開始點加屬性好?

根性21 機靈26

巴打開佐公會未

thx 巴打，但可唔可以解釋下點解咁加?

開頭有兩招技 要求呢兩樣 學完可以洗走

丐幫既2招?

每個派都用

ladyboy 請加我好友大家

同樣20lv等緊

ser2 40lv左
想請問下邊位可以收收我

等緊你開

其實幫邪派同正派有咩分別？

Ios打唔到字

森の賢王

已加

+ LIHKG

大家又轉 咁我轉唔轉好

留守起ser2
課左月卡又唔想重升

轉啦
依家有成20個人到

轉囉

ser4ac名:
刀劍雙殺·荊棘

小師弟

新手攻略

開左幫會 LIHKG

巴打叫小師弟?

血刀好定明教好 想玩明教

開工，大家自入幫會

點解隻峨嵋女唔開回血技...SER2果邊都好正常架..

巴打呢個咩意思 睇唔明

自膠 明啦

係

想問下個掛機OFF左掛唔掛到?
定係要開住隻GAME掛

掛到架，放心

大家記住入幫會 LIHKG 4 ser

元寶用黎做乜好?同埋洗唔洗開位

開小小

我都在ser 1 香港獨立

開1元寶嗰啲
otherwise 唔夠位都幾麻煩

ser4 準備

我可以入會嗎 我ser4 林源三

幾lv先入到公會,岩岩玩

又要重新入多次兌換碼

20

而家先11,有排先入到

4服 lihkg 有無話固定每日幾點開王？

睇下大家意見，夜晚會好d 一人打3次做任，太早開我怕好快打完

留名 SER 4
同LIHKG 名一樣

沖緊上20lv
名叫:至死不渝

留守

等陣整個終身月卡先

申左SER 4公會
ID : lailailai

4服 公會 七原罪招生

內有資深陸服玩家 賴群 攻略組

有興 者申請

開tg gp?

邊到有得入 搵唔到既

53卡LV 主升武當劍拳 如果用世盃活動換彩碎,換玉女劍法好不

終於50lv
可以拜到岳不群為師

華山

Ser 4 已申請入幫
Id:超級無敵我佛你

開左3個AC
3個都係小女孩到卡死
防卡死都冇撚用

巴打們有無經濟實惠拎武點既方法？

留個位黎啊
返緊工唔得閒升住

雜貨店刷 同世界盃活動 不過世界活動落注400點要30元寶

放心

屌兩邊雙修

世盃free 100 比你玩算好

已申請幫會
id 至死不渝

想問大家係咪都係主要刷有速既裝?

申咗
id毒撚最忌有自信

你輕功練爆2個 逍遙功 就唔洗用速裝 另外陣果到放加速都ok的

咁大家所謂既刷裝其實係刷D乜呢

全橙裝 我就刷爆加刀同加攻的~~

開左公會BOSS啦
大家快D黎打

哦! 咁橙裝有無話幾多LV以上先有? 定係每個LEVEL 都有分唔同顏色既裝?

唔夠100元寶祭祀

15 20 25 30 35.....等等, 燈裝係果個LV中最勁的裝,唯一唔同的係佢比的屬性分配

唔好用100元啦 你最多用30 科金勁角要8500UP先招到, 平民角1650就有一隊了

係邊度點樣打架?

ser 2 仲有無公會

我都係30元寶祭祀

100 太貴

神醫 阿朱 0兒 武師 當你去到5000聲先再轉

SER4SER4SER4

入晒上邊張圖就有100元寶

垃圾ios好友打唔到字
兌換碼消失咗

IPAD開服用6音入左3個

想問 武師 雙兒 峨女 + 大理丹神 定係 靈兒 好?

你自己本身玩咩武功 如果你夠輸出 就玩單神, 如果你係輸出都秒唔到怪, 玩0兒幫手一波秒一隻

明白! 我重未決定玩咩的

無腦玩法, 玩血刀 再搵世外高手刷到有金鳥同另外2本藍武, 遲下血刀轉到第2個老師有全體攻擊 無腦爆擊流

小課了, 而且單機game, 係邊server 沒有所謂

再搵世外高手刷到有金鳥同另外2本藍武 -> 可唔可以詳細D解釋下

世外高手 係佛系NPC 會出彩武碎 藍武 藍武碎 6武 6武碎

返工開唔到果2本野的名比你, 返工再講~~

巴打 事前禮包係咪未入到住？

LIHKG 大媽麻類你要申請多次

禁錯左我

咁呢個世外高手 佛系NPC 係邊搵? 定RANDOM出黎架

咁你玩咩流派

RANDOM出黎架 要睇活動

我玩劍

無入門派?

LIHKG

我都想入

感覺4X LEVEL開始都唔知做緊乜咁

武當,

多左4條密令

1.學武林絕學就玩我要當大俠
2.自由武俠就玩我要當大俠
3.武林稱雄就玩我要當大俠
4.我要當大俠圓你長久武俠夢

不過 野

是咪得我一個SER1

今次好多人轉左

轉曬SER4?

唔知
但有20個左右

但我SER1 起手好令 我開相開到橙武

十步劍, 橙色武學

留位比我啦, 我開分號過來玩下~

SER 4 公會叫咩

你地都係新個個風雲再起?

新開新職業

點樣先打到字

Ser4洪九公 申左入會 另外想問巴打你地係game入面打唔打到字？

打到

啱啱開角，係戰鬥畫面，有無得揀打邊個敵人先?我見佢都好似自動打咁

冇,錯速度先後手,好快就要諗陣,同技黎打,唔係比人屈加血

重玩升好慢 E+先19..

已申
河北.潘鳳

應該一個鐘都唔洗就20

已申
ID : 缺慈

已課終身月卡

刷緊4洞BOSS 關

針得,冇曬位入~~

我連自己點補番血都未搵到

咩冇位？ id?

左下靜坐，同埋龍門客棧加個弟子黎補血

夜啦收皮啦. ID

LIHKG 34/34

你指療傷個綠色圈?佢話我未學呢種武功

入門派就有

學心 法就有

要學左是但一招內功先

要一齊玩既巴士要玩就快
SER4中午先開

公會冇位,~唔洗轉SER了~~

1.學武林絕學就玩我要當大俠
2.自由武俠就玩我要當大俠
3.武林稱雄就玩我要當大俠
4.我要當大俠圓你長久武俠夢

新野 有綠色盒

幾好玩

消磨時間一流

世界盃幾時派獎架？
巴西比利時都中

今晚12點前 成日都要另一場開波/完曬3場先派

點解我係遊戲打唔到字

點解ser4 人咁快上到lv35

已申, ID : 缺慈

收到

快速練功留到最後就得
同埋記住囉丹去洛陽開經

我有時都係 頂唔順轉用模擬器玩算

我用左了 🤦‍♂️ 開經係咪一粒20000經個個呀

升完1 lv無得加點?我搵黎搵去都搵唔到邊度加

無得加

冇錯

唔好用黎開X2倍

原來儲夠280就有段公子
好想要

課課課課課課

IPHONE無得課終身卡

刷緊傢私

段公子都唔平

呢隻儲唔算話貴既 都唔駛課哂3卡 不過要養大佢唔平

打1排免20%防都好勁下

IOS的我係bluestacks到課咗終身

唯有轉頭落去買gift卡

大家記得入幫戰

係咪去返公會入面入??

YES
左面

有冇巴打知點樣睇自己pvp打佐幾多次?
20次內都有野拎 但唔知打到第幾次

用元寶?
我打5次冇打鳥

聽日記得打夠20次 抵玩

然後拎去換紫色俠客緣份

ser full 左 幾時有位
id Kannnn

我呢幾日出左trip，冇睇到連登。
你地有邊個要入ser2公會既話我知

有邊個已入公會既都留名，我怕踢錯人

1. 大花

資質同緣份都要升？

試緊5本天書都玩邪

+1

神醫點拎 到左45lv 但唔夠聲望

但玩正D角色好D

SER 4有無公會??

有冇空位 full 左

FULL左

而家full左 要等一等

我用iPhone ，系統果度好似無左「兌換碼」個制，你地都係咪咁

ios 暫時用唔到, 要用an 機先得

2.凌天刃

3.紫櫻

有位了 再申

佢地2ser

有無丐幫玩家分享用後感？

或星宿

申請了 ser 4
id Kannn 39lv

佢想騎劫SER 2D人

d元寶有咩用？係咪冇得抽角色？

無得抽角 有得抽武學 但唔建議抽

抽到橙武都未必岩用 個pool又咁大 同埋要學橙武要堆到400屬 有排

去演武台用元寶升lv

睇你多唔多元寶

480箱 有機會出 橙武功
出唔到橙都會出 紫武功 (有機會唔只一個)

就算出咗唔要的武功可以去換碎片
紫武功=40
橙武功=200

400屬唔難

假設你玩劍
就全部劍法都學下 升少少去到 4,50級
加加埋埋就過400

學咗紫武 橙武 內力先係一個問題
要plan 下出咩武功
唔夠內力放 橙武都無用

二階棍打全體幾好 我配埋射鵰邪線有多招棍

咁快2階
我超唔夠武點

而家玩既話，邊個服好??

二階要 1階30lv 好易渣wor

4

冇留意到
啱啱先去學

入去試玩下先~~~華山~~~~

而家最多巴打玩係邊個ser? 岩岩開始玩

ser1留名

入左丐幫 但又想玩下劍
直線打後排好勁

其實星宿個毒個傷害係點計?

邊個派既劍? 血刀都好似有打直線

新玩係咪ser4??

啱啱申請左LIHKG個幫派，我個角色名叫積狗

邪線招棍又係打晒？？

單體+毒ja 暫時免費拎到既算打得幾痛

神醫 武師之外仲有咩前期零課實用？3大惡人 阿朱阿碧邊d抵玩？

玩過阿朱阿碧，推圖太慢，輸出低

我自己建議全打手 ，神醫都諗緊用唔用，又係起手太慢，始終2回合清唔到npc ，佢地多數群體技秒左成隊

S4 申請左入會，書生百無一用

巴打推圖大約越到幾多級打

1X

推到唔俾你落下一層

記住每日都刷家園個商店 係咁買技點書同石 刷到冇錢

今時今日
河洛出啲game 亦唔見得話好神作

嚟緊隻河洛群俠傳 咪一樣無正式版權

禮物都重要

有巴打建議開 根性21 機靈26

想問根性係根骨定係悟性?

機靈30先，之後可以用丹再洗根骨

洗個30機靈出黎先好D?

因為最快果招藍心法要30機靈先比你學

明白, 如果 基本輕功有40LV 會唔會26+4 =30 學到?

其實21根26機 你到40lv左右學埋基內基身都夠你學齊果2招藍武 之後再洗就唔駛分開洗2次

咁淨番既點加落邊好? 定自己鐘意?

你信既咪之後洗30福 信佢福越高真係會開到越好既野

咁開左先...唔岩再洗..THX

我仲有招未學
唔夠點懶得洗住

其實多唔多招對屬性有要求

好少,技招多數學到,心法超難有

就咁望 多數之後既都係限你御劍 奇門 拳 果d屬性 橙要300 紫要200 藍要100 咁上下

揀咩門派？ 唔揀又會點？

做浪人

揀黑衣幾好用 唔揀用野球拳 等拎到技書再學

乞

其實做散修 有無特別武學？

如果無
都係入門派著數

起碼多幾招武功練

搞錯呀🤦🏿‍♂️

tg gp ,歡迎大家交流

幫會仲有冇位?
你地爆左人

d武功有個向下箭咀代表d乜？

唔順手武器?

有無幫會

已申LIHKG 37LV 艾倫子

名?

乞衣仔

武功都關事？

武學要夾武器

彩色果D碎片換紫定橙好
同埋其實有無話邊種技最好用 打後排?全體?
最後想問埋華生有無得學獨九劍

Ser4 小魚兒， 入公會求批

400碎先換橙 唔知等唔等到

慢慢玩
玩越耐你成為高手機會越大

點解介面寫出黎果個掛機經驗永遠都係低過我副本通關見到升左既果個數

off 左先有好似

因為綠色左就=你而家呢個LV拎到掛機經既最高 要再高就要升左LV先會增加 你副本通關越級打到好後就會出現呢個情況.

keep住綠色

原來係咁

想問 一開始新手 做晒啲任？有咩要買 有咩隊友必用？有咩注意
可以小課嘅課咩好？

課月卡就好
隊友 就新手村既武師做坦，龍門客棧女弟子

想請問之前有巴打講話屬性要機敏26 根性21 ？係咩黎架

幫會boss有幾多聲望？

陣式最多5個人？

一開始加血個啲銀杏係咪路好食？後期會有啲勁啲？

應該冇分別

我見佢有限次數 但有啲加30 有啲加45 暫時

無野 明了

學點太多 係咪要換個紫武學

其實公會BOSS有方法個個打到的
就係第1回就撤退

個個咁做就拎唔到寶箱

無左世界杯活動

高汁

聲望好難衝

搵個副會／會長守尾門做尾刀咪得 講定幾點開幾點殺

屌佢老母有五百點未換

可以留幾個最尾打

邊有咁易
叫人D報名幫會戰都要搞幾日 D人先識去防守隊

打boss 好似都係得1定2名望

問左話遲D會出現番

都好啲

點打字？ 有無幫會

Ios要禁一下左面個流動浮標先打到字

其實我係咪做錯左啲咩
點解會卡任唔夠打

連續2日神不知鬼不覺開左

卡書個D任? 係正常

去到40LV附近學逍遙遊同混天功
做任會送 要30敏同25根

收到！其實係悟性定根性？同埋呢兩招必學？

根性
學左無壞 就算唔用本身都會再加屬性

SER 4 求入幫
id: 胸奴人

混天功可學可唔學

逍遙遊大陸果面話可以用到後期

求入幫 同user name 同名

幫派full左, 我開2幫

LIHKG 2

yes

聽日應該可以出神獸同轉師父

混天功一定要學

因為你唔裝備 練咗都會加內力
隻遊戲本身內功已經唔多
係必練

內力唔夠 你全橙武都無用

60LV D武學可以做突破

有排玩 哈

所以睇嚟 紫武 重要過 橙武

橙武一本書 400碎片
紫武一本書 80碎片 可以換5本

突破快好多

每日玩1-2個鐘就掛到第2日

如果 你好專心玩
1-2 個鐘係差唔多可以玩晒全日要做嘅嘢

不過其實都合理 以手機game 嚟講
唔係個個咁多時間玩

又可以控制住唔會俾人升太快

突破左會點

要100元寶架,唔好浪費啦

D武功會加成
例如突破第1重會+20%攻咁

突破要突破既素材 同埋要個本武功既秘笈
突破素材要打少林木人巷
秘笈要係自己門派買

即係如果係江湖武學 要用番碎片去換
咁突破紫武會易換過橙武

大課長例外

如果唔係太多人就等下麻
幫會好快升

開左未 想入

唔知紫武要突幾重先勁過未突橙武

橙武一本書 400碎片
紫武一本書 80碎片 可以換5本

我估紫武五重 點都 勁過 橙武一重

想知各位咩屬性同玩咩武功

其實要睇埋擺陣俠客 配合既 後面仲有紅武 如來神掌

紅武 唔係重課長 唔諗啦

玩到學到門派橙武
我當自己爆機

我玩磨隊

而家5字頭開始已經1日2-3lv 真係有排升

要百鳩幾LV

LV唔係問題 武學點先係問題 E+我65升66的武學,1LV 用1900幾, 我悟性31的

慢慢學慢慢玩
依隻應該要1個月都先成型

諗緊換多本紫武好,定換同一武準備突破 利申:58LV

暫時都仲有好多學點書 但唔知之後夠唔夠用

突破先有用
60LV隻GAME先正式開始

會唔會好似zmud咁有結婚，要玩定多隻女角...

我諗起碼升一重先

加20%

真, 我所有主線都做到要70級UP先打到 E+係咁刷4洞,真係有D悶

下次更新出生活技能
準備4開

所以我無刷

刷洞出裝出錢出NPC 我靠無限刷洞撞世外出左10彩碎了,起碼

想問4大惡人有冇邊隻岩拎黎用?

惡貫開段公子緣份

馬馬地, 如果玩單體技, 不如要飛天_ _

我升爆神醫同武師

飛天唔係打中排咩, 仲降20%攻
都見過有人拎黎用
如果係既我都係換走小雙

武師關係升到肝膽
神醫升到相見
岩岩55lv突破埋

我0科冇小雙, 我E+係神醫,武師,朱兒,0兒

58等,打到65BOSS關 坦到核爆

可以參考下
我仲用緊山賊頭子
見到阿碧招技都幾好好似
可以幫前排開盾

山賊頭子都算好用, 但唔係全坦, 武師+啊BITCH+神醫係全坦 要自己高輸出/有隻高輸出英先好用

公會戰SER2勁不安, 我個公會都算中上, 平均7萬2戰進攻,最高果隻有9萬8, 防有6萬5戰,, 但未打過, 唔知會唔會第一場就收皮

你係咩公會

9等_賢會館

我通常刷到 爆經就會停
唔會特別食玉加大上限

我都冇用玉, 主要係刷令裝,刷錢同NPC

刷裝真係會恰眼訓

我宜家留點 洗煉算

冇計 當做埋殺怪名號果個任

咁點先算靚呢?

個個公會都9等

雙屬又有速咁掛

我淨係識見到有向上箭咀就裝

我鐘意呢d裝 但可能未必係最好
武器可以有雙洞

要用岩屬先勁
你用棍但裝加拳掌都爭好遠

我最令果件係雙速雙劍 2洞

申請左 ser 4, 2團
id: 少雲

請問一下昆倫派係邊
做天龍本書卡住左 搵唔到

開另一個主線先有

你地講既雙屬係咪即係角色用既武器屬性?
即係用劍就盡量裝加禦劍的裝備?

SER4 1團有位
有個1天冇上

踢唔到，佢報左名公會戰就踢唔到

入 tg gp ，有位就會加

我果件裝係鞋來

我上面貼左圖

新手階段主要用咩角色？
武師 山賊頭子 丹臣 峨眉 靈兒 點揀好

武師 >靈兒 >山賊頭子

收集“二”“零”“一”“八”四個字，它們分別藏在無量、無名、神鵰、昆侖山洞的寶箱裡

玩呢D驚真係要學識無視堆儲值活動

真

有幫？

入左黑衣 係咪升爆佢啲技先？

tg link
幫你係咩 ser?

點拎聲望 d人好高先召到入隊

慢慢儲，做日任

好多台戰 儲得逍遙幫主既今次應該儲埋黃藥師

那有錢

當單機 過完劇情慢慢練愛角 廢都照用
由班台戰自己玩

依3日果個湯丸一定要換哂佢

呢d game都係鬥長命

靈兒比丹臣好？

越長命留低你成功神手機會越大

所以已課終身月卡
捱1年睇下邊個夠你勁

呢D GAME玩到一個月算係老手

新手想問大家我入門派果陣第一次洗點 我彈APP再入返已經無左果個版面
請問係邊到開返出黎?

老屎忽優勢好大 遲人一個月先入黎果d已經少左好多聲望 lv追到都無聲望拎俠客

其實除左論劍之外都還可以

60lv有18銅人打

第五日 or 其他位都有丹洗，唔急 影響唔大

d學點多到唔知學乜好

藍色武學 唔用都可以練下
有屬性加

點樣可以綁定acc? 想轉去第二部電話

無岩用既奇門藍武

其實係唔係+攻ga 武學都學曬佢?

學點唔夠用喎，點解咁多既? 係咪悟性高?

因為你玩到 五十幾六十level
升level 會慢好多
自然會有學點剩

直接用紫武啦

例如 白駝山杖法

邪線大漠英雄傳會有得送

打2018字個湯丸會送20元寶/ 紫色禮物
仲有無人抽中其它?

我知個陣我已經係正線到

正線似會有野拎

3級石

其實有辣有唔辣 我走邪線少一樣輕功打比武明顯唔夠人快

如果你想要 奇門 藍武

你可以去洛陽 齊大爺
銅幣兌換

有得買 聖火令武功殘片

而家個2018活動係咪打四洞，唔理lv，小怪隔離果d箱出？

係呀

哇送左2000點世界杯卷

0字打咩洞出?
同2000點大家買咩

是咪換晒彩書最穩陣

稱號果d唔知咩效果有冇人會試

係咪無量，無名，神鵰，蜘蛛?

0字好似無名定無量

零 = 無名
岩岩打齊12張

我打極GG洞都無野出...

彩色好似抵換wo
爭廿張又可以換多本紫武

GG係冇 其餘4洞各出1字

其餘四個係邊幾個...無名無量仲有...?

它們分別藏在無量、無名、神鵰、昆侖山洞的寶箱裡（小二才不是討厭蜘蛛洞😜）

稱號 預言帝 加咩屬性？ 有無人知？

唔要既武學係唔係可以碎屍換野?

SER4加左入公會
艾莉喵

玩到43LV開始悶

起碼要有大半個月進度先夠咁上下聲望招多d俠客組隊打 到時先有樂趣 而家個個岩岩起步都公式跟教學武師主角神醫山賊小雙咁

山賊好用？
我用緊弟子果啲

今晚打幫戰

當佢放置型遊戲咁玩

防守係咪冇野要做

未打過我都唔知

買唔到 佢話天書未到

攻防都無野做

世界杯兌換果到係咪換晒有字天書好D ?

換彩頁好D

D攻防同埋打BOSS幾點開始報到名
次次報攻防都爆左人 BOSS就話我開唔到

要400先換到本返黎 真係唔知儲到幾時

SER4 公會申請左仲未有人收

依家收

唔要嘅綠藍書拎去少林換彩書好快有

換紫書算 仲要升8重...姐係要8本一樣既書

無名係零
神鵰係一

想問下d多餘既家具點處理??
另外我好似接左虛竹 係咪要打左擂鼓山先....如果未打入少林係咪都係會直接送左佢返少林冇冇左佢???

聽日開新服 終於唔洗追進度

留名加Frd

想問下主線正邪有咩分別
拎既野會有咩唔同？

武功唔同，邪派打既人高lv d

終於到60LV, 有得洗煉裝備
搵到D攻略, 但有冇參考性

裝備選擇篇：
依照幾次測試的慣例，裝備屬性優先選擇

坦克類俠客：
速度>武器係數>韌性≥閃避≥命中≥暴擊

輔助類俠客：
速度>武器係數>命中>暴力≥韌性≥閃避

治療類俠客：
速度>醫術>武器係數>韌性≥閃避≥命中≥暴擊

輸出類俠客：
速度>武器係數>命中>暴擊≥韌性≥閃避

另外，毒系俠客：
速度>武器係數/毒術>命中≥暴擊≥閃避≥韌性

流流地喎巴打

咁應該點

就係想知拎既武功有咩分別

睇錯 自膠 但坦係數效率唔夠坦軔閃好（好似係）

我覺得補師唔可以太快

好似正派囉混天功，邪派係蛤蟆功

好驚行錯線

好似買牛熊咁

咪撚再講

補師我都係醫藥行頭先

嘩 屌 新服做個追捕惡人

去到第五關 條友有東方不敗

用1金洗走佢啦

屌..見到有人d寶石加攻擊力加到700幾...
小課月金點先有

慢慢合

黎ser4啦

好難 見人六千幾攻

呢個我都接過 唔知係咪有bug

其實差2-3日進度既話 返ser4 好過去ser5 如果ser5 已經有壕課到東方 即係已經獨大左無得同佢架FC鬥

而家先知原來追捕惡人係其他玩家....

睇 d 名

唔課去到邊都唔夠鬥

咁都係既 但一開服就見到人地拎住隻爆機俠客真係幾無奈

應該未正式出哂

無野啦 我去左少林 頭先打完 而家叫我打屌丁春秋

ser4 申請入會

ID 希望永遠在明天

唔該巴打

加左

無輸出

世界盃活動換預言帝稱號好啲定係等到18號換冠軍服裝好啲？

巴打中好多場
我場場輸
拎2000分換彩書算

我都係輸輸場
英格蘭+30元寶訓左和
世盃
俄羅斯就博勝4倍

第二回合人地出技就大鑊

8強前我都係咁以小博大，所以先贏到咁強

今晚有冇心得

俄瑞2x1

新玩想問啲無量之洞果啲 係咪一走左就要第一層打返上去？

唔係，每月5層有記錄

比我搵到彩碎入手入法

去少林右邊可以將D冇用既武功碎屍換彩碎

跟往60LV可以去門派用錢買綠秘

巴打冇入 tg?

武當好似好廢想轉丐幫但個ac 有好多彩碎

唔入

唔怪得呢度咁靜

右上角

咁樣400好易齊

SER4算好健康
仲未有人出東方

去返SER3舊AC試野順手睇下有冇東方
一野就見到